放水聯 拾扑牠吹水區

期望下季放水表現更趨成熟
見親藍衫即放